叫開m記定麥記

M記：正皮
麥記：負皮

老麥

畀你講咗先

老麥
m記
唔會叫麥記

叫開牡丹樓

個名點黎

麥m記

去當奴到

我好似係電台節目聽過

年紀大少少會叫老麥
其他都係聽m記多